[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (297)

開定

lm

我轟

Me

買得大又輸 買得細又輸

Lm

車入多球，西維頂實完場
頭十五抽十派100
邪惡小貓咪 唔洗抽[/quote]
舊po 有5個留名，繼續數

舊po 有5個留名，繼續數[/quote]
lm

輸好多

舊po 有5個留名，繼續數[/quote]
LM 輸到PK ~~

舊po 有5個留名，繼續數[/quote]
搵次比me唔洗抽好嗎

舊po 有5個留名，繼續數[/quote]
Lm

岩岩好開新post 訓得...

搵次比me唔洗抽好嗎[/quote]

Po霸

閪維又hea踼

Baba hello

法國主頂實

西維刷c啦屌

筆巴屌波好落力

Hi 派我ok?

西咸頂住

我都有得派

艾拉追和啦你老母

舊po 有5個留名，繼續數[/quote]
我50大元輸晒啦 六茶主

-9c

我屌得仲落力牙

唔好阻我派錢

# lm

屌屎特拉C堡

-8c

G持六粒b

車goal

車 goal

Goal車

支持派錢

豬哂

六粒巴派我好嗎

車-8c

Goal

訓得

15中10 67%有你

追車ng?

Lm陣間又唔中我

韋C咸個種廢...

六粒巴加油

柏度補個0:3 ok?

哥狗

刷角=入波

車停手喇好嗎

屎特拉C cup plx 俾我中下過關啦

繼續綠字

祝大家贏多d: 買左西咸表示絕望

LM

我都allin左我轟

西耳頂住

西維刷幾隻角啦

上次你派錢個陣我話下次留定名計唔計

法乙唔係半0全3掛

Yes 1:2完場

法乙 1:1

奧希大波

比多8c

屎特拉C求你一定要贏

不了

lm係咪唔計cdrom

玩左第3日
得2場唔係綠字
1. 太老定買錯角球細
2. 跟高蛇心水買

繼續羊

yes, 會skip

撐住

下場買咩

太強了 想幫你含

入左9.5s 係咪冇機

奧希金斯要嗎
我愛隊好正氣

我

拜仁

西維

1:1

阿婆都識買

西維你唔係半3全3呀

我貼飛就追和

Gel頭

4.5大

你老母 一補完艾拉反cup即入

好想叫班講波佬收嗲

派未

仆街貼咩飛

賤種西維爾

Cup埋派買左兩舊 條3x1過關輸半

起身

西咸追返比返條屍我好嗎？

屌你西維

未完場咪能gel喇你老母

邊撚個阻我派錢

艾拉有種cup撚埋

1:2都ok

角丫

鬧得好

西維爾

撐你老母咩你完場慢慢再貼啦撚樣

我轟必淨勝2球

1-1

暴動了

又係咁

史特入啦求你

算啦，我都有貼飛

西維爾抵撚死
入完1粒一次射門都冇

-3c

又要jump

1:2 0:2都係拎3分，比少少面主隊

仲未有角

斷左西維爾孖寶半全呀

六粒你頂住 靠你起機

艾拉cup撚埋佢啦

-7c

西咸禁屌

西維贏波
我改名做西迷卡山仔

撐

西咸門前混戰

成50min 無角

個邊唔理住啦
西維爾唔贏波 暴動啦

不要玩角了

捉個gel頭撚去打

正一西波

法乙個場真係訓練心臟

西維 屎特拉C贏 快

栗米條飛

西咸唔洗贏，追一粒就夠，接受光榮輸波

比人追和 又唔刷角

西

到底點做到無角

買左3場上盤 全部1:1

因為都無射過

binno mode

車

-3c呀車仔

唔落底 龍門救角

西贏未

貼飛

領先一粒以為贏好多咁..妹下妹下唔攻, 呢隊西波成日都係咁

半3全3 德乙半1全13

撚樣貼飛 屌

西維爾輸埋，等佢一蚊都收唔返

華乜頂住

刷角呀西維

早知買車角大

西維爾一係贏一係輸 咪撚和

可唔可以全部都1:2完場

你冷靜d先

西維輪埋佢啦

好

車仔都危

( Show Blocked User - 有殺無賠 )

西甲法乙齊心1:2 完場啦

-2c

-6c

我轟差少少3:0

不停刷緊

同你對 就要block？

連粟米都無得收 你諗清楚先

做得好

同球

閪維救倒掛

係大船冇得收

西咸刷角無波入

車場波似有第3球 不過唔知邊邊入

做乜9

西維屎特贏我直播表演心口碎大石

就車入啦
同意？

On9

刷多兩c先

我on9 ?

邪返住先 加油西維爾

刷多2角呀西波

全部奇蹟1:2 ok

唔刷角點入波呀

西咸無問題

我車入多球

艾拉又差d

支持

車仔cccc

西迷爾加油

西贏plx

西贏天日食西炒飯

西又好艾又好 唔撚好獎門就得

比個連角我西波

西車連c

細波日

-1c

c完入

1:2未呀

法乙2:1

屌絕殺

-5c

on9屎特臨尾香 豬撚柒哂

最後啦屌

1:1 4c

西車

西耳

好野 貼飛撚

半格走盤都冇埋 今日豬晒

尾盤大師

汁返條c

屌那星

西迷 廢架

你老母又獎門人

垃圾西維

3x1 個個反省下啦

又燈中

無飯開啦

法乙追和啦好嗎？

我覺得我要抖返日
今日都係一嬴一豬半

買左先發現跟左尾盤大師真係仆街咁大獲

聽日拜仁，手足加油

祝佢買咩輸咩

真係on9

最後廿蚊都輸埋比西維 好嬲

信心幾大? 想追數

六粒b加油 我瞓先
奧希大波trytry

西車比多五c我

10分鐘1c

屎特 輸哂 好野

估到西迷會和 但估唔到車咁正氣

轟落車下一球啦

六粒飯 求你派 我豬左2k

呢幾粒鐘
換來既竟然係豬半
心又痛頭又痛

西車連c牙

要多謝人

我都羊唔到，點派

好難得留到名

咪撚9c完場呀

try 智假主?

比我屌撚到佢潛水

神級中位數

有無朝早料

奧hey大

主

尾場 2.5 b 3.5 b

Gun

朝早料都問 一定係主

西咸比下面

聖賓下盤

連c丫

巴假blacklisted

仆街最尾1c係唔係咁難開

咁留本訓身 拜仁

唔識買 睇球探 佢會幫到你

10c goall

多謝韋利安啦

9.5b cashed

⼂⼂⼀⼃⼃

-4

11.5大@4

俾多c

聽日拜仁會唔會全力踢架

連cccc

我覺得唔會 上場贏咁多

聽日有預感阿妓WIN
跟住熱血出局

韋c咸可以入？

紐亞好似唔出得

劇本 雲加繼續留任

手足要哂上盤

今年冇前4就走啦

懂不懂規矩

1:2 真係連登暴動

俾多c啦

連四

我拜正氣撚一條

補3分鐘咁能多

智甲買上盤是否不智

唔知我可唔可以頂到7點等高蛇水
目前好撚眼訓

屌

1:2

訓醒先賭啦

On9車

goallll

1-2

又開讓和

仆街 2x1 3x1

轟真係屌撚黎

1:2買唔到

連登大船又沉了

wa diu

轟同西迷有咩分別

暴動

唉 痴撚線

好波

我屌！！！！ 咁都頂唔住

1蚊都收唔黎

肉粒飯 條飛

車狗無c

我真係屌你老母臭閪

咁樣爆我2.5/3 S...
好彩我有讓和
但贏少..

1:2 走盤

六粒飯 會係下個離開既巴打

哈哈 貼飛

你老母曬我時間睇成晚波

走盤+輸半

屌你老母咁都要走盤

我屌你老母呀 係咪想比人jer呀

屌你老母 我轟

加時

下次再黎

最哀冇錢補下隊入球

由贏六千倒輸一百

貼飛果條撚樣

我代表轟對唔住大家

浪費左1晚

貼飛撚

咁你自己買左幾多? 開波前幾倍?

屌你老母車 西維

出多口，輸埋就完

西迷咁點算

仆街，頂多兩分鐘唔得既，本身贏錢架今晚

Dnlm我轟 咁都要嘔返個盤出黎

咁你派未

叫到冇煩惱

智假主

本來輸少少 依家輸一半

1700蚊變左464

按左層樓未

16倍主ng 買唔撚切就封盤

屌你老母

想派都派唔到

聽晚買阿狗啦
輸埋呢場＝暴動

下 乜撚野事呀車仔

六粒飯 變左 無送飯啦

一定要暴動

最慘

轟轟轟 受jel

原來對左大船連波都唔比屌 屌就要block

屌你老母你走喇

你全家比人強姦死啦屌你老母

一陣尾兩場下盤 唔跟就算

Block 7佢一了百了
西迷我都忍手唔block7佢
轟個真係屌撚7佢

唔係唔屌得，但唔好祝人收唔到錢咁無品得唔得？

個個輸錢你係度
正常都唔係咁爽啦

祝你以後買咩都輸

冇錯 真係好撚黑心d人

立壞心腸通常冇好結果
個位手足睇路

走盤唔係問題
你要jel我走盤就係問題
仲要笑7大船

屌完 重新上路

屌波？屌人下話

Allin失敗 我轟屌你 下口奧希金斯

即刻唔撚出聲

唔好跟，睇我中唔中呢口
輸埋就代表d 運用完

屌原來1:2爆我no goal

唔屙夜尿都唔知咁西

一陣屌角

祝你成功

我又要出手想買大波膽

不了 訓 又捱夜輸波了

11.5都咁低水

一陣要返工

仲狼過六粒b

食個靚早餐

朝早兩場開左孖寶半
尾場心水 3:0-主其他波膽

訓覺啦 再見各位 贏多D

個盤入左口幾十分鐘
都要吐返出嚟

玩左成晚 唔見左30
仲有100蚊等中

車仔果場唔見幾千

我西迷嘔左700
我轟嘔左600

除左主rc 應該收到20

屌你老母仆街西維

最後一注真飛😤

出水冇人跟 不出了

中曬??

五注中三注

總額由60k推上90k

真係愛隊贏盤
揀左客

外圍??

模擬投注app ios有上架的

on9

輸到仆街 有無人派注飯錢來....

他日定必報恩

你唔係有零用錢既咩

有無人要大學

屌你老母出完第一日輸撚柒哂 唔知點撚樣捱埋呢兩個星期 屌你老母

問佢地借多份零用錢 星期三靠畜牲反本啦

賭波不了 假撚到仆街

借你老母咩 今日拎左3000唔洗一日輸撚哂 點借 你教我

忍下手啦 2星期好快過既姐

$1都無 準備賣屎忽

問條女借住先 過2個星期還

飛左啦🚬

又中出即飛

琴晚d 閪波咁閪都有錢綠字

尋晚兩場閪波豬咗少少
陣間買大波算
安全啲

一場輸k6

瞓一瞓輸撚哂

買賽前波 不了

尋日重注失敗

好彩法乙大波 同車仔2.5/3 大追番

all in 大學

高Sir

高SIR回勇在即

求水

邊場

屎特拉斯堡

重注左聖本托 第一球
快入

一場豬6k
好彩都係嬴返黎既錢

利子回水😭😭

買左大波 x 史力加 x 西維對家

2個12m

比你個大波絕殺我上盤

Last口 奧希金斯上盤

上盤不了

有即場 仲買上盤

高水buy了 本來預會訓

琴晚頭場贏左1k, 車仔倒輸3k

［回頭是岸］勤各位波台手足早日戒賭🚬

車仔唔係走盤咩

我都想有得走

買讓客咁自已攞黎

奧希金斯入未

快入 屌你老母

無入球60倍

12m

1" 1粒

秒入

入呀，唔好俾佢停

以後玩畜牲算

上盤朋友主w 2.41

諗住開場入2.5B
家陣算鳩數

得咁少

好啊 兩場下盤 繼續殺落去

0-1

多謝高蛇幫我追數

戒了

屌你老母 一起身 西維 芬洛 豬哂

仲有冇料 高蛇

痴撚線1mins

點解我買場場波都要叫反cup

支持你

聖本托如果咁都開到半大就好了

不如等輸左買反杯 可能心情好一點

主隊可以刷角了

落到9.5

冇c 六粒巴

有無人知道邊到有得溶金 想溶左d金拎幾千銀開飯

先11" 大把時間刷

灰到咁

有金咁rich

輸撚柒哂呢兩個星期零用 一蚊都無... 無辦法

一齊乞下 可能會乞到

準備買9.5B(或8.5B)

好彩仲有小小asset 等陣等金鋪開去賣金 屌你老母

杯未

賭到賣金 富2代

岩呀，呢2隊閪波

唔好話金 銅我都無

刷開就有條路

小注 康塞普森大學 第二球

跟

就粟米巴呢句，棄8.5B，入9.5B
反正都係贏返嚟嘅錢

有十幾塊金牌仔 抽獎抽 之後仲有幾隻金生肖公仔 細細個生日屋企人送 賣金牌仔拎千幾銀食飯先 屌

大家族抽獎活動

又要入錢了 屌

BInc

🚬賭畜生贏幾百個 你驚咩

11

又黎

g持 高蛇

高士路咁得閒就收幾注 我就輸到變賣家產 屌。。

cup啦

又9up
綠字串到

屌你老母 場場都十鳩幾個角
今場就無角

十卜高蛇& Ching 個名

本狙擊手

奧希金斯 下一隊入球

我條手繩會唔會有人肯收。。 買返來二千幾銀...

同意

角細

有無同路

24分鐘 0角

除左皇馬全同路

尻

之前個d 一場互射幾十次
今日

第三球 主

唔好再賭啦 會死人架。。

屌 一起身手多買左角大

再跟

第一次gun

開唔到角大就停手了

今晚拜仁祝大家好運

希望狙擊手唔好出現

小注跟

-12

玩留 碌住卡食飯先啦

I am watching you

中學生撚有卡

買人和家富la

G持六粒停手了

G持

訓醒希望有錢收

跟左

半2全12 ok?

3月2號

昏迷左可能

豬左啦

屌貼錯 祝大家贏大錢

主隊攻擊係勁🌸

真係一隻角都無

六粒停手後贏幾多

3:1有無問題

支持半場杯一杯先

👌🏾

半場2:1叫爆區

無

智甲表演緊半0全10？

狙擊手呢？？

小注高蛇對家

狙一狙先

入埋主NG
豬埋就停手唔再玩

0角dllm

半0全0 一定係咁

1c

刷角呀 屌你老母

轉運 收手了
抖返兩三日先

識貨

貼飛睇過

幫你叫爆

上面咪貼左

睇到未

笑死 龍門撻Q

依家7.5大可以大手買入 下半場肯定爆角

中左派返比我就得

半1全12輕鬆

琴日d波咁易賭都輸

甘刀易賭

輸撚死人 要溶金了。。

渣ga

睇唔透

輸死

2c

g持高蛇 主ng

Thanks

2c仲有希望架

Ching 唔好做傻事

me2

原來軌琴晚比人絕殺

過黎做咩

8.5s 入手

做25

神奇更新室

聖本托 入多兩粒

我屌， 90+3

高蛇3.5how see

高蛇 730開5球難道大唔大？

入埋d無意義既波

今日又到我反手波時間

卡山
史特加
車路士
里奧
聖賓圖
奧希

垃圾史特加

利申：星期日超黑

4倍你話呢

琴日盧蛇
法 德 西 英主盤
葡 俄上盤

直接講全中

我2倍幾入左

屌你高士路

係

？

同路

主入未

西維爾識買了 你老母

你好 新人留名

主3:1 我離開曼聯

6.5b都唔刷

g持

入左6.5b 等收錢

主快入

咁又係

4c

入啦主

6.5b

客ng

6.5s

下半客勁d

大胃又中

寧願唔買角 都唔買角細

搵屋企櫃桶有無幾百蚊用搵到張信用卡 屌你老母過期既 再搵全部人仔美金 我想食飯...

半2全2 2.5細咁都頂到60分鐘
頂埋果30分鐘佢

唔係又半2全2咁撚老套呀

書包

有人仔美金咪得 去兌換店

派我食飯可以嗎 就死 餓左幾日...

祝福聲想你都聽到

專登返左老豆老母屋企一張一百蚊紙都無 天亡我也...

我餓左兩日了...

下次記得要留飯錢水腳喇

m記妹妹見到張卡都濕哂

西維爾我屌你老母。。

入波未

金鋪開門未。。 我就餓撚死 餓撚到覺都訓唔到

入未呀智假主

5c

仲有錢賭。。

康u刷角？

我真係屌撚到佢飛天
已經好撚穩咁只係入客盤

西x車客勝
諗住起身收錢，屌你老母同我和撚左

我$500注 9.5屌到落4.5一注都收唔到...

頂埋果23分鐘

邊有

6.5s頂完

兩隊廢閪入波未呀

7.5s all in算

琴晚最多人死應該都係西維爾

琴日好難中喎

我決定都係支持返愛隊艾拉維斯算
知錯了

高士路is ready

盧蛇就全中
我輸荷乙 西甲

2.5細頂埋20分鐘

輕鬆

早水
走地大波角大

大船
中伏

下半場做咩

今晚買拿玻里不敗出局

6c

11.5b 果位手足

佢地知入波 你會走

冰封角球呀屌你老母

利申 all in 6.5s了

天亡我也

未買就刷一買就停

2017 仲角細 LOL

7c

又要補無入球

唔好開客 第三球 就唔洗輸

入未主

On9!?

-3C

2.5/3 升到3 buy buy sin

5 more ok?

屌一買即刷

再見了 大家

-2

主隊NG

買左11.5s嘅手足可以gel頭了

2.5細頂埋15分鐘

連角

點解一隊波 22條友 屌你老母5隻角都刷唔撚到啊？ 你初盤9.5 10.5 我已經好撚支持你每注$500車落去 咁你咁撚有誠意 十分鐘兩隻角 我都諗住今次有啦 但我屌你老母 你可以之後35分鐘刷得一c 我都唔撚緊要 屎特加都半一全13啦 我見你係西維爾 我一個中位數有2倍就買$500落去 我零用呢兩個星期就得3000 頭場win左$500 我total 7注 注注$500買落去 你夠撚膽死全線角細 一注都唔撚俾我收 你都好撚野 西利啊西維爾

半二全二足球界之恥

其實我見人話all in7.5細 先出對家水
通常咁玩都無咩好下場

6.5b等收錢

me -1c 10蚊

-1角收錢

8c

gel啦

8c 4more

8左了
不過我開狗會睇果時8.5
所以-1

開大啦好嘛

6.5b收錢

粟米好波

再見咁多位
買角斬手指

見親人訓身追數都

-2C
主隊NG

主入波啦

我斷俄超

唔係針對你

金斯

主入未呀

On9 6.5s 又冇左1000$

一買就停買中就封

俄超細波派錢咁派
不過比得谷手足

金斯快入

角球真係魔鬼

再賭死全家 88

alibb

2:1 快啦

我熱好波

Del哂全部高登仔電話 谷了 重新做人

劇本黎啦 客12m 1:2

我係買8.5大同主盤 簡左安捷
不過12m都炒 抵輸既

咁del我地啦88

賣埋ps4廢事pro club班人講賭

9c

3 more c

本黎同你講主主主
最後西甲轉左要西維
唔信愛隊

上半少角 下半一撚定爆角

2.5 有3倍

10蚊再起機

派錢咁派
8.5大中
差大波

買左未

買左

2.5細準備

唔好同我講又比12m迫害

ali

半2全2全部都死清光

2:1啦快啲

主入！！！！
-1C

出多次水
走地追角大

咁撚癲？

已買11.5b

客隊入波

無入球就有角
有角就無入球
岩岩中左8.5
輸咪當無數

11.5b @5.25

入波啦屌

比多球

出水，客勝

10.5b太低水了 贏左都唔過癮

如果真係差1C
就真係黑到爆

唔好呀

1-1完場 波膽

有無人聽我講係1c 個時入7.5b
我要捉返d 人出黎派錢比我

主隊

大學入未

客勝拉，屌

我有買7.5b

10蚊 @1.83

主入多粒啦

而家咩戰績？

2.5細 準備gel頭

我入左8.5b

一買就停閪撚到

2c個陣先入

11角派100

超卓又贏

-1C
主隊NG
全輸戒賭一段時間

下次都係買走地 又高水又易中

買幾多

依家先紅

紅左刷角啦

贏粒糖，輸間廠

補幾耐

仲有幾耐

戒賭一排了 8各位

4

輕鬆-300

分幾

如名

屌你老母黃牌+紅牌仲多過角球

Jump

全下盤wow

我都戒賭了

由500再起過機
起到再上黎

300@3.1 200@2.9

朝早唔賭了

一爆8.5收工 賤撚到

100 咪算lo 預輸

富貴險中求 最後輸尻左

9c ft

9c 1:1 ft

戒賭
再見

半2全2仆街

早知唔補飛 9角可以頂到完場

你地戒賭12 hours 😂?

要買六合彩 不了

全下盤 2場3球 其他細

勇氣 不補飛 行到返公司斟埋水岩岩好完場睇9角

今晚啲波買好哂
留$$ 明晚馬仔先

今晚有拜皇 上回合好似大勝左 今晚買唔買盤好

有咩心水

最多12 min

尾場害死人
跳先

瞓醒又輸曬

粟米巴不要走

世界第一
盧洪哲

波po最強人物

屌你老母尋晚買兩場都輸紅牌
自己果隊有12碼唔入，人地就比12碼比到入

六粒飯炒晒?

琴晚比西維爾害死，跪求緊要盧水。

唔係炒晒，只係感覺d 好運開始用完，廢是再出水，累到人就唔好

主隊主場8勝2負
客隊作客1勝9負
但開和

今晚all in 阿0/+0.5

盧出左幾場啦
中哂

巴塞

六粒飯巴今晚點睇

大胃,個GP仲收唔收人

跪求入盧谷

銀河唯一 盧洪哲
波po最強大蛇

有無手足幫手作

唔收住啦
盧水應該波po間唔中會有

今晚波點睇
琴晚輸左好多.連牛牛贏果D都輸左

拜，皇
500開始起過

屌 琴日布撚刷咁撚多角

銀河唯一的秘密 天際最強人物 正氣朋友
性格忠實 英勇未變質
世界第一打怪物 將惡人重罰
厭惡邪惡 哪怕衝突 邪惡馬上消失
護衛人類 挽救地球 看守這宇宙
這進行曲 一高奏妖怪便逃走

奴隸獸 奴隸獸 東一隻 西一隻
東一腳 西一腳 給批鬥 抱著頭退後 十秒便失手

愛盧朋友不見了

不過阿狗成日贏波出局，唔敢買拜

我係到諗大波會唔會仲好

諗緊

我都跪緊

又唔覺得入到佢3球

盧sir六仔有咩心水

比左兩個no.我

作左啦

想睇

咩色波

搵人派我起機

排隊啦

冇人支持盧音樂

排緊

我愛盧
@SmartFungg

我派100比你 留tg

星期一d波好西，一走一輸

紅

我大佬幫我搞掂哂
一陣搵人唱

混合過關 4x1
細節
主客和 星期一 3 布倫瑞克(主) 對 史特加(客)
客 @ 2.15
第一隊入球 星期一 4 艾拉維斯(主) 對 西維爾(客)
客 @ 1.61
角球大細 星期一 6 韋斯咸(主) 對 車路士(客)
大 [9.5 個] @ 1.70
入球大細 星期一 9 費路維拉亞(主) 對 聖賓圖(客)
細 [2.5 球] @ 1.57

斷史特加
明明訓之前贏緊一粒

講左尾兩場全下盤 起生收錢

dwwk3
連登有愛

琴晚係西波之夜
好彩無買

下次4串5

好彩冇買too

派我

好彩琴晚無買。。。
又唔使輸錢

賭波咁耐之利迷子 你問我答

食過幾多女

0 條 賭波唔會令你有女 最多有錢

因為利記輸鑽過幾多次落地底

從來唔使鑽 無買過

幾旳先再乞到錢

記住 機會係留比有機會既人

跟過好多次
最記得打修仔贏2輸3
輸左我幾千
之後就好僧利迷子

補飛都唔識 第一日賭波呀

銀河唯一 盧洪哲
波po最強大蛇
正氣角球 最愛英乙
英意日法德
永遠唔gel很老實 將狗會重罰
厭惡平半 大球小球 反手馬上消失
pro club神龍 挽救入球 企位100分
這頌盧曲 一吹奏 咪撚喊盧狗
2.5 3.5 加一注 加三注
補多注 追多注
1:1 咇一聲之後
又要做返狗

狙擊利迷行動開始

波台 林夕

人地幫我作#adore迷盧人士

今晚英國波會唔會仲西

找卡數

暫時得皇馬穩

應該話忍得住手先係真男人

真係穩？

得番八個半 有咩好心人派我起機

宇宙仁

有無手足幫手唱
100

@巴迷子

盤定直屌先？

唔玩咁大啦,買盤啦
雖然我認為皇馬贏到2球

彭拿路點睇

大家有冇發現琴日兩場轉盤好似都好鬼
史特加 西維

屌你智假 波都然唔到

係IG shop 賣下野搵返d 起機錢先

車仔原來比人絕殺

反而斷重心兩場

sorry

唉我條船...巴打比100黎起機得唔得

有無巴打派我100

你琴日條飛蝕咗幾多

屌唔好再講啦，買左500讓客諗住瞓醒等收錢

輸剩8蚊

唔關你事啦

當年李城附加賽對 屈福特
射失12m被反cup條撚屌去佐白禮頓
手足門請小心

支持盧蛇

重點係打假波,全部都係演員

咁樣95分鐘12m miss
然後比人大腳斬上去輸

拜仁今晚好似好鬼

想搏阿記光榮出局

睇左陣先買
諗住買住4x1/ 5x1 起機

當年邊個射失

又要創造傳奇

佢

粟米巴